中國早喺1644年已經滅亡

嗰陣時有個國家叫中國??

根本冇中國

明明宋朝先係中國嘅末代

老衲係咪係屯門

宋王台

咁宜家果個係咩